突發！！！！Apm要人！！！！

吾夠人啊得幾十人咋現場！！！！！

岩岩係現場，8點31 已經開始叫

去緊九龍塘bo
觀塘得磚冇野玩啦 自己小心